覺唔覺阿輝條片入面d人好撚衰

尤其呢條撚樣 咩製作助理阿Tim
人地話12點3 , 佢隻錶12點4

吓！！？

我.. 係呀輝呀

我覺得讀戲劇啲人都有啲精神問題

8000大元

有冇邊d演藝學院出身嘅人做戲係叻

黃秋生算唔算